點解支那人成日黎香港都係會係地鐵入閘個陣卡關？

佢地真係無進化過

其實都係拍卡入, 插卡出
佢地好似都係架?

今日又先比支那狗卡住左 仲笑笑口，屌佢老母